樓市大革命

我6月開acc 開始，已經改ID做樓市大革命，世界潮汐漲退不停循環，從統計學來說2018已經是頂峰，點知比佢衝到19年年中，所以2020樓市必會進行一場大革命。
必須相信我，因為通勝都係用60年作一個循環統計，2020新版通勝編訂，小弟正是16個編著者之一。

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

咁可以跌幾多啊，跌十巴仙無用架喎
最少要跌一半到一一年咁先有用喎